De kranten van de vereniging waren vol van de komende bruiloft, zich uitspreidend over beschrijvingen van Belfayre en de andere hertogelijke plaatsen, en een hint naar de pracht van de cadeaus en trousseau van de bruid.
Van alle betrokkenen leek Esmeralda de kalmste.
Ze was perfect gelukkig, en zou net zo gelukkig zijn geweest als ze zou trouwen Trafford in boekmousseline en een kunstmatige krans.
Ze zag het niet heel veel van hem gedurende de drie weken, want als een markies is op het punt om te trouwen, heeft hij veel zaken te verwerken.
Er waren advocaten te zien, akten te ondertekenen, afspraken te maken, alles nam zijn tijd in beslag.
